不如搞個 跪求國際支援 集會

過萬人係維港兩旁 向住同一方向跪求外國支援
出黎效果應該感染力好強

10

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

好撚丟架

其實呢一刻，真正有能力嘅國家都自身難保，有自己嘅國難問題要處理，英國硬脫歐、美國貿易戰同邊境問題，同香港一樣咁撚慘甚至慘過香港嘅有蘇丹、俄羅斯、巴西....不能盡錄
而聯合國同歐盟都開晒聲啦，但佢地根本唔會為咗香港同中共反面，只可以流於吹水層面。唯有望傾咗十年嘅香港人權法案今次真係會過

屌你老母，你真係弱智唔係扮架喎